有冇巴打漏低左個銀包係巴士到？

今晩我老豆搭182既時侯見到有個銀包係巴士上面
入面大概有幾千蚊係到
佢將個銀包比左巴士司機
我老豆到依家重係到諗個人有冇執返個電話
如果有巴打唔見左既麻煩留個名啦
如果係連登仔麻煩pm 我講聲啦，我老豆好擔心個銀包比巴士佬私袋左

推一推

點解唔交翻差館